警察抽水仲快過破案

政治中立?人唔笑狗都吠

吠緊啦